# Planets
Olá, para utilização do projeto basta possuir angular e do node em sua máquina, caso não tenha, acesse: https://angular.io/guide/setup-local e https://nodejs.org/pt-br/download/

Para utilizar esse projeto abra a pasta backend e frontend separadamente em um console.

frontend use o comando, npm install e depois ng serve.
frontend use o comando, npm install e depois npm start.
